# Traditional Chinese translation for aptkit
# Copyright (c) 2009 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2009
# This file is distributed under the same license as the aptkit package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2009.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: aptkit\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-09-09 19:27+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2024-09-10 09:00+0000\n"
"Last-Translator: Clement Lefebvre <root@linuxmint.com>\n"
"Language-Team: Traditional Chinese <zh_TW@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2025-01-06 12:02+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 6394e03793719e8d73f5a60b5439440e693c92f1)\n"
"Language: \n"

#: ../data/org.debian.aptkit.policy.in.h:1
msgid "List keys of trusted vendors"
msgstr "列出信任廠商的金鑰"

#: ../data/org.debian.aptkit.policy.in.h:2
msgid "To view the list of trusted keys, you need to authenticate."
msgstr "若要檢視信任金鑰清單，您需要通過認證。"

#: ../data/org.debian.aptkit.policy.in.h:3
msgid "Remove downloaded package files"
msgstr "移除已下載的套件檔案"

#: ../data/org.debian.aptkit.policy.in.h:4
msgid "To clean downloaded package files, you need to authenticate."
msgstr "若要清空下載的套件檔案，您需要通過認證。"

#: ../data/org.debian.aptkit.policy.in.h:5
msgid "Change software configuration"
msgstr "變更軟體組態"

#: ../data/org.debian.aptkit.policy.in.h:6
msgid "To change software settings, you need to authenticate."
msgstr "若要變更軟體設定值，您需要通過認證。"

#: ../data/org.debian.aptkit.policy.in.h:7
msgid "Change software repository"
msgstr "變更軟體套件庫"

#: ../data/org.debian.aptkit.policy.in.h:8
msgid "To change software repository settings, you need to authenticate."
msgstr "若要變更軟體套件庫設定值，您需要通過認證。"

#: ../data/org.debian.aptkit.policy.in.h:9
msgid "Install package file"
msgstr "安裝套件檔案"

#: ../data/org.debian.aptkit.policy.in.h:10
msgid "To install this package, you need to authenticate."
msgstr "若要安裝此套件，您需要通過認證。"

#: ../data/org.debian.aptkit.policy.in.h:11
msgid "Update package information"
msgstr "更新套件資訊"

#: ../data/org.debian.aptkit.policy.in.h:12
msgid "To update the software catalog, you need to authenticate."
msgstr "若要更新軟體型錄，您需要通過認證。"

#: ../data/org.debian.aptkit.policy.in.h:13
msgid "Install or remove packages"
msgstr "安裝或移除套件"

#: ../data/org.debian.aptkit.policy.in.h:14
msgid "To install or remove software, you need to authenticate."
msgstr "若要安裝或移除軟體，您需要通過認證。"

#. This priviledge will be requested when installing a package
#. from a high trusted repository that can be explicitely whitelisted.
#. 
#. The defaults for this action are the same as
#. "org.debian.aptkit.install-or-remove-packages".
#. 
#. The admin can override them to e.g. allow passwordless installs for
#. leightweight applications like unity-webapps or for packages
#. comming from high trust repositories (like internal repositories)
#. 
#: ../data/org.debian.aptkit.policy.in.h:25
msgid "Install software from a high-trust whitelisted repository."
msgstr "從白名單中高度信任的套件庫安裝軟體"

#: ../data/org.debian.aptkit.policy.in.h:26
msgid "To install software, you need to authenticate."
msgstr "若要安裝軟體，您需要先通過身份驗證。"

#. This privilege allows to call AddRepository, UpdateCache(Partially)
#. and InstallPackages in a row and only authenticating once.
#. 
#. The client has to authenticate for this privilege before calling
#. the aptkit methods.
#: ../data/org.debian.aptkit.policy.in.h:32
msgid "Add a new repository and install packages from it"
msgstr "加入新套件庫並且安裝它所提供的套件"

#: ../data/org.debian.aptkit.policy.in.h:33
msgid "To install software from a new source, you need to authenticate."
msgstr "若要從新來源安裝軟體，您需要通過認證。"

#. This privilege allows to call AddRepository, UpdateCache(Partially)
#. and InstallPackages in a row and only authenticating once.
#. 
#. The client has to authenticate for this privilege before calling
#. the aptkit methods.
#. 
#. The only difference to install-packages-from-new-repo is the wording
#. of the message. It is required by Ubuntu's Software-Center.
#: ../data/org.debian.aptkit.policy.in.h:42
msgid ""
"Add a new repository of purchased software and install packages from it"
msgstr "加入購買軟體的新套件庫並且安裝它提供的套件"

#: ../data/org.debian.aptkit.policy.in.h:43
msgid "To install purchased software, you need to authenticate."
msgstr "若要安裝購買的軟體，您需要通過認證。"

#: ../data/org.debian.aptkit.policy.in.h:44
msgid "Upgrade packages"
msgstr "升級套件"

#: ../data/org.debian.aptkit.policy.in.h:45
msgid "To install updated software, you need to authenticate."
msgstr "若要安裝更新版的軟體，您需要通過認證。"

#: ../data/org.debian.aptkit.policy.in.h:46
msgid "Cancel the task of another user"
msgstr "取消另一位使用者的任務"

#: ../data/org.debian.aptkit.policy.in.h:47
msgid "To cancel someone else's software changes, you need to authenticate."
msgstr "若要取消其它人所作出的軟體變更，您需要通過認證。"

#: ../data/org.debian.aptkit.policy.in.h:48
msgid "Set a proxy for software downloads"
msgstr "設定用來下載軟體的代理伺服器"

#: ../data/org.debian.aptkit.policy.in.h:49
msgid ""
"To use a proxy server for downloading software, you need to authenticate."
msgstr "若要使用代理伺服器以下載軟體，您需要通過認證。"

#: ../aptkit/core.py:2148
msgid "Do not shutdown the daemon because of inactivity"
msgstr "請勿因背景服務無動作而關閉之"

#: ../aptkit/core.py:2153
msgid "Do not load any plugins"
msgstr "不要載入任何外掛程式"

#: ../aptkit/core.py:2157
msgid "Show internal processing information"
msgstr "顯示內部處理資訊"

#: ../aptkit/core.py:2162
msgid "Quit and replace an already running daemon"
msgstr "退出及替換已在執行中的背景服務"

#: ../aptkit/core.py:2167
msgid "Listen on the DBus session bus (Only required for testing"
msgstr "監聽 DBus 作業階段 bus (只有測試需要"

#: ../aptkit/core.py:2171
msgid "Perform operations in the given chroot"
msgstr "在給定的 chroot 環境中執行操作"

#: ../aptkit/core.py:2176
msgid "Store profile stats in the specified file"
msgstr "在指定的檔案中儲存設定狀態"

#: ../aptkit/core.py:2181
msgid "Do not make any changes to the system (Only of use to developers)"
msgstr "不要對系統作任何變更（只對開發者有用）"

#: ../aptkit/enums.py:337
msgid "Installed file"
msgstr "已安裝的檔案"

#: ../aptkit/enums.py:338
msgid "Installed packages"
msgstr "已安裝的套件"

#: ../aptkit/enums.py:339
msgid "Added key from file"
msgstr "從檔案中加入金鑰"

#: ../aptkit/enums.py:340
msgid "Updated cache"
msgstr "更新快取"

#: ../aptkit/enums.py:341
msgid "Search done"
msgstr "搜尋完成"

#: ../aptkit/enums.py:342
msgid "Removed trusted key"
msgstr "已移除的可信任金鑰"

#: ../aptkit/enums.py:343
msgid "Removed packages"
msgstr "已移除的套件"

#: ../aptkit/enums.py:344
msgid "Updated packages"
msgstr "已更新的套件"

#: ../aptkit/enums.py:345
msgid "Upgraded system"
msgstr "已升級的系統"

#: ../aptkit/enums.py:346
msgid "Applied changes"
msgstr "已套用的變更"

#: ../aptkit/enums.py:347
msgid "Repaired incomplete installation"
msgstr "已修復的不完整安裝"

#: ../aptkit/enums.py:348
msgid "Repaired broken dependencies"
msgstr "已修復的不完整相依性"

#: ../aptkit/enums.py:349
msgid "Added software source"
msgstr "已加入軟體來源"

#: ../aptkit/enums.py:350
msgid "Enabled component of the distribution"
msgstr "已啟用發行版元件"

#: ../aptkit/enums.py:351
msgid "Removed downloaded package files"
msgstr "已移除下載的套件檔案"

#: ../aptkit/enums.py:352
msgid "Reconfigured installed packages"
msgstr "已重新組態已安裝套件"

#: ../aptkit/enums.py:356
msgid "Successful"
msgstr "成功"

#: ../aptkit/enums.py:357
msgid "Canceled"
msgstr "已取消"

#: ../aptkit/enums.py:358 ../aptkit/enums.py:569
msgid "Failed"
msgstr "失敗"

#: ../aptkit/enums.py:361
msgid "Installing file"
msgstr "安裝檔案中"

#: ../aptkit/enums.py:362
msgid "Installing packages"
msgstr "安裝套件中"

#: ../aptkit/enums.py:363
msgid "Adding key from file"
msgstr "從檔案新增金鑰中"

#: ../aptkit/enums.py:364
msgid "Updating cache"
msgstr "更新快取中"

#: ../aptkit/enums.py:365
msgid "Removing trusted key"
msgstr "移除信任的金鑰中"

#: ../aptkit/enums.py:366
msgid "Removing packages"
msgstr "移除套件中"

#: ../aptkit/enums.py:367
msgid "Updating packages"
msgstr "更新套件中"

#: ../aptkit/enums.py:368
msgid "Upgrading system"
msgstr "升級系統中"

#: ../aptkit/enums.py:369 ../aptkit/enums.py:528
msgid "Applying changes"
msgstr "套用變更中"

#: ../aptkit/enums.py:370
msgid "Repairing incomplete installation"
msgstr "正在修復不完整的安裝"

#: ../aptkit/enums.py:371
msgid "Repairing installed software"
msgstr "正在修復安裝的軟體"

#: ../aptkit/enums.py:372
msgid "Adding software source"
msgstr "正在加入軟體來源"

#: ../aptkit/enums.py:373
msgid "Enabling component of the distribution"
msgstr "正在啟用發行版元件"

#: ../aptkit/enums.py:374
msgid "Removing downloaded package files"
msgstr "正在移除已下載的套件檔案"

#: ../aptkit/enums.py:375
msgid "Reconfiguring installed packages"
msgstr "正在重新組態已安裝的套件"

#: ../aptkit/enums.py:376 ../aptkit/enums.py:517
msgid "Searching"
msgstr "正在搜尋"

#: ../aptkit/enums.py:380
msgid "Installation of the package file failed"
msgstr "套件檔案安裝失敗"

#: ../aptkit/enums.py:381
msgid "Installation of software failed"
msgstr "軟體安裝失敗"

#: ../aptkit/enums.py:382
msgid "Adding the key to the list of trusted software vendors failed"
msgstr "未能將金鑰加入至「信任的軟體供應商」清單"

#: ../aptkit/enums.py:384
msgid "Refreshing the software list failed"
msgstr "重新整理軟體列表失敗"

#: ../aptkit/enums.py:385
msgid "Removing the vendor from the list of trusted ones failed"
msgstr "從可信任列表中移除供應者失敗"

#: ../aptkit/enums.py:387
msgid "Removing software failed"
msgstr "移除軟體失敗"

#: ../aptkit/enums.py:388
msgid "Updating software failed"
msgstr "更新軟體失敗"

#: ../aptkit/enums.py:389
msgid "Upgrading the system failed"
msgstr "升級系統失敗"

#: ../aptkit/enums.py:390
msgid "Applying software changes failed"
msgstr "套用軟體改變失敗"

#: ../aptkit/enums.py:391
msgid "Repairing incomplete installation failed"
msgstr "不完整的安裝修復失敗"

#: ../aptkit/enums.py:393
msgid "Repairing broken dependencies failed"
msgstr "損壞的相依性修復失敗"

#: ../aptkit/enums.py:394
msgid "Adding software source failed"
msgstr "加入軟體來源時失敗"

#: ../aptkit/enums.py:395
msgid "Enabling component of the distribution failed"
msgstr "啟用發行版元件時失敗"

#: ../aptkit/enums.py:397 ../aptkit/enums.py:398
msgid "Removing downloaded package files failed"
msgstr "移除已下載的套件失敗"

#: ../aptkit/enums.py:399
msgid "Search failed"
msgstr "搜尋失敗"

#: ../aptkit/enums.py:400
msgid "Adding license key"
msgstr "正在加入授權金鑰"

#: ../aptkit/enums.py:404 ../aptkit/enums.py:405
msgid "Check your Internet connection."
msgstr "檢查您的網際網路連線。"

#: ../aptkit/enums.py:406
msgid ""
"Check if you are using third party repositories. If so disable them, since "
"they are a common source of problems.\n"
"Furthermore run the following command in a Terminal: apt-get install -f"
msgstr ""
"檢查您是否正在使用第三方套件庫。若有使用請關閉它們，因為它們是常見的問題來源。\n"
"此外在終端機中執行以下指令：apt-get install -f"

#: ../aptkit/enums.py:411
msgid "The selected file may not be a GPG key file or it might be corrupt."
msgstr "選定的檔案可能不是 GPG 金鑰，或者內容已損壞。"

#: ../aptkit/enums.py:413
msgid ""
"The selected key couldn't be removed. Check that you provided a valid "
"fingerprint."
msgstr "所選的金鑰無法移除。請檢查您提供的指紋是否有效。"

#: ../aptkit/enums.py:415
msgid ""
"Check if you are currently running another software management tool, e.g. "
"Synaptic or aptitude. Only one tool is allowed to make changes at a time."
msgstr "請檢查您目前是否正在執行其它軟體管理工具，例如：Synaptic 或 aptitude。同一時間內只允許一項工具處理變更。"

#: ../aptkit/enums.py:418
msgid ""
"This is a serious problem. Try again later. If this problem appears again, "
"please report an error to the developers."
msgstr "有一個嚴重問題。請稍候重試。若此問題再次出現，請向開發者回報錯誤。"

#: ../aptkit/enums.py:421
msgid ""
"Check the spelling of the package name, and that the appropriate repository "
"is enabled."
msgstr "請檢查套件名稱的拼寫，以及是否啟用合適的套件庫。"

#: ../aptkit/enums.py:423
msgid "There isn't any need for an update."
msgstr "不需要任何更新。"

#: ../aptkit/enums.py:424
msgid "There isn't any need for an installation"
msgstr "不需要任何安裝"

#: ../aptkit/enums.py:426
msgid "There isn't any need for a removal."
msgstr "不需要任何移除"

#: ../aptkit/enums.py:427
msgid ""
"You requested to remove a package which is an essential part of your system."
msgstr "您要求移除一個系統必要的套件。"

#: ../aptkit/enums.py:430
msgid ""
"The connection to the daemon was lost. Most likely the background daemon "
"crashed."
msgstr "背景服務的連線已遺失。背景服務很有可能已當機。"

#: ../aptkit/enums.py:432
msgid "The installation or removal of a software package failed."
msgstr "安裝或移除軟體套件失敗。"

#: ../aptkit/enums.py:434
msgid "The requested feature is not supported."
msgstr "請求的功能尚未支援。"

#: ../aptkit/enums.py:435
msgid ""
"There seems to be a programming error in aptkit, the software that allows "
"you to install/remove software and to perform other package management "
"related tasks."
msgstr "在 aptkit 中似乎有程式上的設計錯誤。該軟體允許您安裝或移除軟體，以及執行其他與套件管理相關的事務。"

#: ../aptkit/enums.py:439
msgid ""
"This error could be caused by required additional software packages which "
"are missing or not installable. Furthermore there could be a conflict "
"between software packages which are not allowed to be installed at the same "
"time."
msgstr "此錯誤可能由於所需的額外軟體套件遺失或無法安裝所造成。甚至軟體套件間可能存在衝突，使得無法同時安裝。"

#: ../aptkit/enums.py:445
msgid "This requires installing packages from unauthenticated sources."
msgstr "這需要安裝來自未受驗證來源的套件。"

#: ../aptkit/enums.py:447
msgid ""
"The installation could have failed because of an error in the corresponding "
"software package or it was cancelled in an unfriendly way. You have to "
"repair this before you can install or remove any further software."
msgstr ""
"這個安裝可能已失敗，可能起因於對應的軟體套件有錯誤，或是安裝過程被以一種不友善的方式取消。在您可以進一步安裝或移除任何軟體前，您必須修復此安裝。"

#: ../aptkit/enums.py:453
msgid ""
"Please copy the file to your local computer and check the file permissions."
msgstr "請將該檔案複製到您的本地電腦上並檢查檔案權限。"

#: ../aptkit/enums.py:456
msgid ""
"The installation of a package which violates the quality standards isn't "
"allowed. This could cause serious problems on your computer. Please contact "
"the person or organisation who provided this package file and include the "
"details beneath."
msgstr "不允許安裝違反品質標準的套件。這可能對您的電腦造成嚴重傷害。請聯絡提供此套件檔案的個人或組織，並將下方的細節轉送給他們。"

#: ../aptkit/enums.py:463
msgid ""
"The downloaded license key which is required to run this piece of software "
"is not valid or could not be installed correctly.\n"
"See the details for more information."
msgstr ""
"要執行這份軟體需要下載授權金鑰，但此金鑰無效或無法正確安裝。\n"
"請見詳細資料瞭解更多訊息。"

#: ../aptkit/enums.py:469
msgid "All available upgrades have already been installed."
msgstr "已經安裝所有可用的升級。"

#: ../aptkit/enums.py:471
msgid ""
"The license key which allows you to use this piece of software could not be "
"downloaded. Please check your network connection."
msgstr "無法下載讓您使用這份軟體的授權金鑰。請檢查您的網路連線。"

#: ../aptkit/enums.py:475
msgid "You don't have the required privileges to perform this action."
msgstr "無權力進行此動作。"

#: ../aptkit/enums.py:477
msgid ""
"You either provided a wrong password or cancelled the authorization.\n"
"Furthermore there could also be a technical reason for this error if you "
"haven't seen a password dialog: your desktop environment doesn't provide a "
"PolicyKit session agent."
msgstr ""
"可能提供的密碼不對，或者取消了授權。\n"
"還有一種可能：若沒有見到密碼對話方塊，代表您的桌面環境沒有提供 PolicyKit 工作階段代理程式。"

#: ../aptkit/enums.py:485
msgid "Failed to download package files"
msgstr "下載套件檔案失敗"

#: ../aptkit/enums.py:486
msgid "Failed to download repository information"
msgstr "下載套件庫資訊失敗"

#: ../aptkit/enums.py:488
msgid "Package dependencies cannot be resolved"
msgstr "套件相依性無法解析"

#: ../aptkit/enums.py:489
msgid "The package system is broken"
msgstr "套件系統損壞"

#: ../aptkit/enums.py:490
msgid "Key was not installed"
msgstr "金鑰未安裝"

#: ../aptkit/enums.py:491
msgid "Key was not removed"
msgstr "金鑰未移除"

#: ../aptkit/enums.py:492
msgid "Failed to lock the package manager"
msgstr "鎖定套件管理員失敗"

#: ../aptkit/enums.py:493
msgid "Failed to load the package list"
msgstr "載入套件列表失敗"

#: ../aptkit/enums.py:494
msgid "Package does not exist"
msgstr "套件不存在"

#: ../aptkit/enums.py:495
msgid "Package is already up to date"
msgstr "套件已經是最新狀態"

#: ../aptkit/enums.py:496
msgid "Package is already installed"
msgstr "套件已經安裝"

#: ../aptkit/enums.py:497
msgid "Package isn't installed"
msgstr "套件未安裝"

#: ../aptkit/enums.py:498
msgid "Failed to remove essential system package"
msgstr "移除必要系統套件失敗"

#: ../aptkit/enums.py:500
msgid "Task cannot be monitored or controlled"
msgstr "任務無法被監控或控制"

#: ../aptkit/enums.py:501
msgid "Package operation failed"
msgstr "套件作業失敗"

#: ../aptkit/enums.py:502
msgid "Requires installation of untrusted packages"
msgstr "需要安裝未受信任的套件"

#: ../aptkit/enums.py:504
msgid "Previous installation hasn't been completed"
msgstr "上一次的安裝尚未完整"

#: ../aptkit/enums.py:505
msgid "The package is of bad quality"
msgstr "該套件品質不良"

#: ../aptkit/enums.py:506
msgid "Package file could not be opened"
msgstr "無法開啟套件檔案"

#: ../aptkit/enums.py:507
msgid "Not supported feature"
msgstr "未支援的功能"

#: ../aptkit/enums.py:508
msgid "Failed to download the license key"
msgstr "無法下載授權金鑰"

#: ../aptkit/enums.py:509
msgid "Failed to install the license key"
msgstr "無法安裝授權金鑰"

#: ../aptkit/enums.py:510
msgid "The system is already up to date"
msgstr "系統已經是最新狀態"

#: ../aptkit/enums.py:511
msgid "You could not be authorized"
msgstr "無法獲授權"

#: ../aptkit/enums.py:512
msgid "You are not allowed to perform this action"
msgstr "不能進行此動作"

#: ../aptkit/enums.py:513
msgid "An unhandlable error occured"
msgstr "遭遇到無法處理的錯誤"

#: ../aptkit/enums.py:516
msgid "Waiting for service to start"
msgstr "等待服務啟動中"

#: ../aptkit/enums.py:518
msgid "Waiting"
msgstr "正在等待"

#: ../aptkit/enums.py:519
msgid "Waiting for required medium"
msgstr "等待需要的媒體中"

#: ../aptkit/enums.py:520
msgid "Waiting for other software managers to quit"
msgstr "等帶其它軟體管理員退出中"

#: ../aptkit/enums.py:521
msgid "Waiting for configuration file prompt"
msgstr "等待設定檔提示中"

#: ../aptkit/enums.py:523
msgid "Running task"
msgstr "執行任務中"

#: ../aptkit/enums.py:524
msgid "Downloading"
msgstr "正在下載"

#: ../aptkit/enums.py:525
msgid "Querying software sources"
msgstr "正在查詢軟體來源"

#: ../aptkit/enums.py:526
msgid "Cleaning up"
msgstr "清理中"

#: ../aptkit/enums.py:527
msgid "Resolving dependencies"
msgstr "解析相依性中"

#: ../aptkit/enums.py:529
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#: ../aptkit/enums.py:530
msgid "Cancelling"
msgstr "取消中"

#: ../aptkit/enums.py:531
msgid "Loading software list"
msgstr "載入軟體列表中"

#: ../aptkit/enums.py:532
msgid "Waiting for authentication"
msgstr "正在等候認證"

#. TRANSLATORS: %s is the name of a package
#: ../aptkit/enums.py:536
#, python-format
msgid "Installing %s"
msgstr "正在安裝 %s"

#. TRANSLATORS: %s is the name of a package
#: ../aptkit/enums.py:538
#, python-format
msgid "Configuring %s"
msgstr "正在設定 %s"

#. TRANSLATORS: %s is the name of a package
#: ../aptkit/enums.py:540
#, python-format
msgid "Removing %s"
msgstr "正在移除 %s"

#. TRANSLATORS: %s is the name of a package
#: ../aptkit/enums.py:542
#, python-format
msgid "Completely removing %s"
msgstr "正在完全移除 %s"

#. TRANSLATORS: %s is the name of a package
#: ../aptkit/enums.py:544
#, python-format
msgid "Noting disappearance of %s"
msgstr "剛注意到 %s 消失"

#. TRANSLATORS: %s is the name of a package
#: ../aptkit/enums.py:546
#, python-format
msgid "Running post-installation trigger %s"
msgstr "正在執行安裝後套件後續處理程式 %s"

#. TRANSLATORS: %s is the name of a package
#: ../aptkit/enums.py:548
#, python-format
msgid "Upgrading %s"
msgstr "正在升級 %s"

#. TRANSLATORS: %s is the name of a package
#: ../aptkit/enums.py:550
#, python-format
msgid "Unpacking %s"
msgstr "正在解開 %s"

#. TRANSLATORS: %s is the name of a package
#: ../aptkit/enums.py:552
#, python-format
msgid "Preparing installation of %s"
msgstr "正在準備安裝 %s"

#. TRANSLATORS: %s is the name of a package
#: ../aptkit/enums.py:554
#, python-format
msgid "Preparing configuration of %s"
msgstr "正在準備設定 %s"

#. TRANSLATORS: %s is the name of a package
#: ../aptkit/enums.py:556
#, python-format
msgid "Preparing removal of %s"
msgstr "正在準備移除 %s"

#. TRANSLATORS: %s is the name of a package
#: ../aptkit/enums.py:558
#, python-format
msgid "Preparing complete removal of %s"
msgstr "正在準備完整移除 %s"

#. TRANSLATORS: %s is the name of a package
#: ../aptkit/enums.py:560
#, python-format
msgid "Installed %s"
msgstr "已安裝 %s"

#. TRANSLATORS: %s is the name of a package
#: ../aptkit/enums.py:562
#, python-format
msgid "Completely removed %s"
msgstr "已完整移除 %s"

#. TRANSLATORS: %s is the name of a package
#: ../aptkit/enums.py:564
#, python-format
msgid "Removed %s"
msgstr "已移除 %s"

#: ../aptkit/enums.py:567
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: ../aptkit/enums.py:568
msgid "Authentication failed"
msgstr "認證失敗"

#: ../aptkit/enums.py:570
msgid "Fetching"
msgstr "接收中"

#: ../aptkit/enums.py:571
msgid "Idle"
msgstr "閒置"

#: ../aptkit/enums.py:572
msgid "Network isn't available"
msgstr "網路不可用"

#: ../aptkit/enums.py:704
#, python-format
msgid "Processing %s"
msgstr "正在處理 %s"

#: ../aptkit/gtk3widgets.py:311
#, python-format
msgid "Downloaded %sB of %sB at %sB/s"
msgstr "已下載 %sB，共 %sB，速率 %sB/s"

#: ../aptkit/gtk3widgets.py:316 ../aptkit/gtk3widgets.py:517
#, python-format
msgid "Downloaded %sB of %sB"
msgstr "已下載 %sB，共 %sB"

#: ../aptkit/gtk3widgets.py:328
msgid "Details"
msgstr "詳細資料"

#: ../aptkit/gtk3widgets.py:481
msgid "File"
msgstr "檔案"

#. TRANSLATORS: header of the progress download column
#: ../aptkit/gtk3widgets.py:486
msgid "%"
msgstr "%"

#: ../aptkit/gtk3widgets.py:522
#, python-format
msgid "Downloaded %sB"
msgstr "已下載 %sB"

#: ../aptkit/gtk3widgets.py:525
msgid "Downloaded"
msgstr "已下載"

#. TRANSLATORS: %s represents the name of a CD or DVD
#: ../aptkit/gtk3widgets.py:860
#, python-format
msgid "CD/DVD '%s' is required"
msgstr "需要 CD/DVD 「%s」"

#. TRANSLATORS: %s is the name of the CD/DVD drive
#: ../aptkit/gtk3widgets.py:862
#, python-format
msgid ""
"Please insert the above CD/DVD into the drive '%s' to install software "
"packages from it."
msgstr "請將上述的 CD/DVD 置入光碟機「%s」以從該碟片安裝軟體套件。"

#: ../aptkit/gtk3widgets.py:866 ../aptkit/gtk3widgets.py:887
msgid "C_ontinue"
msgstr "繼續(_O)"

#: ../aptkit/gtk3widgets.py:939
msgid "Install"
msgstr "安裝"

#: ../aptkit/gtk3widgets.py:940
msgid "Reinstall"
msgstr "重新安裝"

#: ../aptkit/gtk3widgets.py:941
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: ../aptkit/gtk3widgets.py:942
msgid "Purge"
msgstr "徹底清除"

#: ../aptkit/gtk3widgets.py:943
msgid "Upgrade"
msgstr "升級"

#: ../aptkit/gtk3widgets.py:944
msgid "Downgrade"
msgstr "降級"

#: ../aptkit/gtk3widgets.py:945
msgid "Skip upgrade"
msgstr "略過升級"

#. If there is only one type of changes (e.g. only installs) expand the
#. tree
#. FIXME: adapt the title and message accordingly
#. FIXME: Should we have different modes? Only show dependencies, only
#. initial packages or both?
#: ../aptkit/gtk3widgets.py:956
msgid "Please take a look at the list of changes below."
msgstr "請查看下方的變更清單。"

#: ../aptkit/gtk3widgets.py:964
msgid "Additional software has to be installed"
msgstr "必須安裝額外軟體"

#: ../aptkit/gtk3widgets.py:966
msgid "Additional software has to be re-installed"
msgstr "必須重新安裝額外軟體"

#: ../aptkit/gtk3widgets.py:968
msgid "Additional software has to be removed"
msgstr "必須移除額外軟體"

#: ../aptkit/gtk3widgets.py:970
msgid "Additional software has to be purged"
msgstr "必須徹底移除額外軟體"

#: ../aptkit/gtk3widgets.py:972
msgid "Additional software has to be upgraded"
msgstr "必須升級額外軟體"

#: ../aptkit/gtk3widgets.py:974
msgid "Additional software has to be downgraded"
msgstr "必須降級額外軟體"

#: ../aptkit/gtk3widgets.py:976
msgid "Updates will be skipped"
msgstr "將略過更新"

#: ../aptkit/gtk3widgets.py:984
msgid "Additional changes are required"
msgstr "需要額外變更"

#: ../aptkit/gtk3widgets.py:989
#, python-format
msgid "%sB will be downloaded in total."
msgstr "總共要下載 %sB。"

#: ../aptkit/gtk3widgets.py:993
#, python-format
msgid "%sB of disk space will be freed."
msgstr "將釋放 %sB 的磁碟空間。"

#: ../aptkit/gtk3widgets.py:997
#, python-format
msgid "%sB more disk space will be used."
msgstr "將使用大於 %sB 的磁碟空間。"

#. TRANSLATORS: %s is a file path
#: ../aptkit/gtk3widgets.py:1069
#, python-format
msgid ""
"Replace your changes in '%s' with a later version of the configuration file?"
msgstr "在 '%s' 中以較新的設定檔版本取代您的變更？"

#: ../aptkit/gtk3widgets.py:1071
msgid ""
"If you don't know why the file is there already, it is usually safe to "
"replace it."
msgstr "若您不清楚為何此檔案已經存在，通常取代它是安全的。"

#: ../aptkit/gtk3widgets.py:1080
msgid "_Changes"
msgstr "變更(_C)"

#: ../aptkit/gtk3widgets.py:1083
msgid "_Keep"
msgstr "保留(_K)"

#: ../aptkit/gtk3widgets.py:1084
msgid "_Replace"
msgstr "取代(_R)"

#: ../aptkit/gtk3widgets.py:1187
msgid "_Details"
msgstr "詳細資料(_D)"

#. TRANSLATORS: %s is the name of a package manager
#: ../aptkit/lock.py:189
#, python-format
msgid "Waiting for %s to exit"
msgstr "正在等候 %s 結束"

#. TRANSLATORS: %s is a list of package names
#: ../aptkit/progress.py:168
#, python-format
msgid "Downloading %s"
msgstr "正在下載 %s"

#. TRANSLATORS: the string is used as a fallback if we cannot
#. get the URI of a local repository
#: ../aptkit/progress.py:277 ../aptkit/progress.py:314
msgid "local repository"
msgstr "本地端套件庫"

#. TRANSLATORS: %s is a list of repository names
#: ../aptkit/progress.py:280
#, python-format
msgid "Downloading from %s"
msgstr "正在從 %s 下載"

#. TRANSLATORS: repo is the name of a repository
#: ../aptkit/progress.py:318
#, python-format
msgid "Structure of %s"
msgstr "%s 的結構"

#. TRANSLATORS: repo is the name of a repository
#: ../aptkit/progress.py:321
#, python-format
msgid "Description of %s"
msgstr "%s 的描述"

#. TRANSLATORS: repo is the name of a repository
#: ../aptkit/progress.py:324
#, python-format
msgid "Description signature of %s"
msgstr "%s 的描述簽章"

#: ../aptkit/progress.py:329
#, python-format
msgid "Available packages from %s"
msgstr "來自 %s 的可用套件"

#: ../aptkit/progress.py:333
#, python-format
msgid "Available sources from %s"
msgstr "來自 %s 的可用來源"

#. TRANSLATORS: repo is the name of a repository
#: ../aptkit/progress.py:336
#, python-format
msgid "Available translations from %s"
msgstr "來自 %s 的可用翻譯"

#: ../aptkit/progress.py:353
#, python-format
msgid "Translations for %s (%s) from %s"
msgstr "來自 %s 的 %s (%s) 翻譯"

#. TRANSLATORS: %s is the name of a language. The second one is
#. the name of the repository
#: ../aptkit/progress.py:357
#, python-format
msgid "Translations for %s from %s"
msgstr "來自 %s 的 %s 翻譯"

#. TRANSLATORS: %s is the code of a language, e.g. ru_RU.
#. The second one is the name of the repository
#: ../aptkit/progress.py:362
#, python-format
msgid "Translations (%s) from %s"
msgstr "翻譯 (%s) 從 %s"

#: ../aptkit/worker/aptworker.py:379 ../aptkit/worker/aptworker.py:678
#: ../aptkit/worker/aptworker.py:773 ../aptkit/worker/aptworker.py:818
#, python-format
msgid "Package %s isn't available"
msgstr "套件 %s 無法使用"

#: ../aptkit/worker/aptworker.py:384 ../aptkit/worker/aptworker.py:682
#: ../aptkit/worker/aptworker.py:777 ../aptkit/worker/aptworker.py:822
#, python-format
msgid "Package %s isn't installed"
msgstr "套件 %s 未安裝"

#: ../aptkit/worker/aptworker.py:388
#, python-format
msgid "The version %s of %s isn't installed"
msgstr "版本 %s 的 %s 未安裝"

#: ../aptkit/worker/aptworker.py:403
#, python-format
msgid "Package %s is already installed"
msgstr "%s 套件已經安裝"

#: ../aptkit/worker/aptworker.py:410 ../aptkit/worker/aptworker.py:845
#, python-format
msgid "The version %s of %s isn't available."
msgstr "%s 版本的 %s 無法使用"

#. TRANSLATORS: %s is the URL of GnuPG
#. keyserver
#: ../aptkit/worker/aptworker.py:572
#, python-format
msgid "The keyserver URL is invalid: %s"
msgstr "金鑰伺服器 URL 無效：%s"

#. TRANSLATORS: %s is the URL of GnuPG
#. keyserver
#: ../aptkit/worker/aptworker.py:578
#, python-format
msgid "Invalid protocol of the server: %s"
msgstr "無效的伺服器協定：%s"

#. TRANSLATORS: %s is the id of a GnuPG key
#. e.g. E08ADE95
#: ../aptkit/worker/aptworker.py:586 ../aptkit/worker/aptworker.py:630
#, python-format
msgid "Invalid key id: %s"
msgstr "無效的金鑰 id：%s"

#: ../aptkit/worker/aptworker.py:594
#, python-format
msgid ""
"Failed to download and install the key %s from %s:\n"
"%s"
msgstr ""
"無法下載與安裝金鑰 %s (來自 %s)：\n"
"%s"

#: ../aptkit/worker/aptworker.py:611
#, python-format
msgid "Key file %s couldn't be installed: %s"
msgstr "金鑰檔案 %s 無法安裝：%s"

#: ../aptkit/worker/aptworker.py:635
#, python-format
msgid "Key with fingerprint %s couldn't be removed: %s"
msgstr "指紋為 %s 的金鑰無法移除：%s"

#: ../aptkit/worker/aptworker.py:686
#, python-format
msgid "Package %s cannot be removed."
msgstr "%s 套件無法移除。"

#: ../aptkit/worker/aptworker.py:690
#, python-format
msgid "The version %s of %s is not installed"
msgstr "版本 %s 的 %s 未安裝"

#: ../aptkit/worker/aptworker.py:785
#, python-format
msgid "The former version %s of %s is already installed"
msgstr "較舊版本 %s 的 %s 已經安裝"

#: ../aptkit/worker/aptworker.py:790 ../aptkit/worker/aptworker.py:838
#, python-format
msgid "The version %s of %s is already installed"
msgstr "版本 %s 的 %s 已經安裝"

#: ../aptkit/worker/aptworker.py:797
#, python-format
msgid "The version %s of %s isn't available"
msgstr "%s 版本的 %s 無法使用"

#: ../aptkit/worker/aptworker.py:801
#, python-format
msgid "You need to specify a version to downgrade %s to"
msgstr "您需要指定要將 %s 降級至哪個版本"

#: ../aptkit/worker/aptworker.py:831
#, python-format
msgid "The later version %s of %s is already installed"
msgstr "較新版本 %s 的 %s 已經安裝"

#: ../aptkit/worker/aptworker.py:867
#, python-format
msgid "The package %s isn't available in the %s release."
msgstr "%s 套件在 %s 發行版本內無法使用"

#: ../aptkit/worker/aptworker.py:1052
#, python-format
msgid "Package %s cannot be removed"
msgstr "套件 %s 無法移除"

#: ../aptkit/worker/aptworker.py:1154
msgid ""
"The package doesn't provide a valid Installed-Size control field. See Debian "
"Policy 5.6.20."
msgstr "套件未提供有效的已安裝大小控制欄位。請見 Debian Policy 5.6.20。"

#: ../aptkit/worker/aptworker.py:1293
msgid "The license key is empty"
msgstr "授權金鑰為空白"

#: ../aptkit/worker/aptworker.py:1309
msgid "The license key is not allowed to contain executable code."
msgstr "授權金鑰不可含有執行代碼。"

#: ../aptkit/worker/aptworker.py:1318
#, python-format
msgid "The license key path %s is invalid"
msgstr "授權金鑰路徑 %s 無效"

#: ../aptkit/worker/aptworker.py:1322
#, python-format
msgid "The license key already exists: %s"
msgstr "授權金鑰已存在：%s"

#: ../aptkit/worker/aptworker.py:1327
#, python-format
msgid ""
"The location of the license key is unsecure since it contains symbolic "
"links. The path %s maps to %s"
msgstr "授權金鑰的位置不安全，因為它包含符號連結。路徑 %s 對應至 %s"

#: ../aptkit/worker/aptworker.py:1335
#, python-format
msgid "The directory where to install the key to doesn't exist yet: %s"
msgstr "金鑰所要安裝的目錄尚未存在：%s"

#: ../aptkit/worker/aptworker.py:1346
#, python-format
msgid "Failed to write key file to: %s"
msgstr "無法寫入金鑰檔至：%s"

#: ../aptkit/worker/aptworker.py:1381
msgid "The following packages have unmet dependencies:"
msgstr "下列套件有無法滿足的相依關係："

#: ../aptkit/worker/aptworker.py:1434
msgid "but it is a virtual package"
msgstr "但它只是虛擬套件"

#: ../aptkit/worker/aptworker.py:1437
msgid "but it is not installed"
msgstr "但其尚未安裝"

#: ../aptkit/worker/aptworker.py:1439
msgid "but it is not going to be installed"
msgstr "但是它卻不會被安裝"

#. TRANSLATORS: %s is a version number
#: ../aptkit/worker/aptworker.py:1443
#, python-format
msgid "but %s is installed"
msgstr "但是 %s 卻已經安裝"

#. TRANSLATORS: %s is a version number
#: ../aptkit/worker/aptworker.py:1447
#, python-format
msgid "but %s is to be installed"
msgstr "但是 %s 卻已經安裝"
